# Plan de formation Mise en oeuvre projet SAE
## Mise en œuvre du projet et méthodologie
### Cadre du projet
* les étapes du montage institutionnel
* les phases du projet
* Gouvernance
* objectifs du projet
* financement

### Méthodo projet
* équipe projet et compétences
* méthodologie de développement
* outillage projet

## Réalisations et périmètre fonctionnel
* la vision
* les livrables de la phase prototype
* les livrables de la phase développement
* périmètre fonctionnel
  * processus
  * module référentiel et modèle de données


## Démonstration et partage d’expérience
### Démonstration
* créer les données de référence
* faire un versement
* faire une demande de communication
* éliminer une archive

### Partage d'expérience
* réutilisabilité des développements
* mutualisation des besoins avec VITAM
* diffusion en creative commons
